https://web.archive.org/web/20031024214945/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=410

### [8200] マイコ	2002.10.10 THU 18:14:58　
	
はぁ～。テストまであと5日しかないよ～！！
なんかやるきでない、ダメな私です・・・。
しかーし、3連休は滋賀県まで遊びに行きます！！（そんなよゆうはあるのか！！）そのためにがんばらなくっちゃ♪

ところでみなさん3連休はどこか遊びにいきますか？

### [8199] OREO	2002.10.10 THU 15:56:31　
	
あ～あ、せっかく書いたのに、オフラインにして送信しようとしちゃったから全部消えちゃいました・・・(ToT)
自分のメルアド、どうやったら変えられるのでしょうか？今日は手打ちで変えたのですが、毎回やらないといけないのはちょとツライ・・・

>8193里奈様
お誕生日＆新しい仕事ＧＥＴおめでとうございます。私はカナダで大学生なんてものしてます☆今年で３年目。マジで移住権取りに走ろうかと考え中。一人で海外って不安ですよねぇ。でも「一人」っていう冒険心が勝ってここまで私は来ちゃいました☆今度日本に行ったときは里奈様お迎えに上がります♪（笑）

＞８１９４たま様
なんとな～く、最近サイクルが出来上がってきて毎日来れるようになりました！今日はたま様からのメールで一日Ｈａｐｐｙ♪でしたヨ。プレゼンどうしようです。人前で話すの苦手だし、声震えちゃうし・・・不安・・・とりあえず、明日の試験がんばりまっす♪

＞８１９６千葉のＯＢＡ３様
（たま化進行中！？←かなりウケました☆）
そうなんです。明日試験なんです・・・頑張らなくては！オーロラも頑張って撮ります！私のメルアド、注意してください！今日は大丈夫ですが、前のカキコとか解約しちゃった前のメルアド、そのままにしちゃっているので・・・スミマセンm(__)m

＞８１９７sophia様
多分、地元の図書館だったら、電話帳とかに載ってると思いますよ。それか本屋さん行って、地図帳で探してみるのもいいと思います。明日の試験がんばりま～っす☆それから私のメルアド、今日は大丈夫ですが、前のカキコのはもう使えないのだったりするので、ご注意！ほんとスミマセン。毎回手打ちするのが、ケッコウ面倒だったりする怠け者です☆

＞８１９８葵様
スッミマセン！私の前のカキコのメルアド、もう解約しちゃって使えなかったりします・・・(-_-;)毎回直すのメンドくって・・・今日のは確実に使えるものに直しましたが・・・全然葵様がメカオンチな故ではありません！！単に、私が怠け者だったせいです。先程、メール送っておきました♪

本当はあさって、金曜日授業があったのですが、先生がなくしてくれて、もともと今週末３連休だったのが４連休になりました！！でも、こんな田舎なとこで４連休なんもすることもないのですが・・・遠出して遊びに行く余裕も無い貧乏学生だし・・・とにかく、明日の試験を乗り切れば、明日は木曜日！テレビっ子の日です。思いっきりテレビ見るぞ！
では、最後の試験勉強して寝ます。おやすみなさい☆☆

### [8198] 葵	2002.10.10 THU 12:48:25　
	
　お昼休みにこんにちは。

＞ＯＲＥＯさま
　メール送ったのに返って来ちゃいました。なぜだろう…？よかったらメール下さい。かなりなメカオンチの葵です。(^_^;

＞テレビについて
　みなさまご心配ありがとうございます。いまだにストライキ中。スイッチを押しても、ＯＮなのかＯＦＦなのか、すでにわかりません。これって電気代かかってるのかしら。再度修理屋さんを呼ぶか、あきらめておＮＥＷにするか。お金の使い道に悩む今日この頃です☆

＞たまさま［８１９４］＆ｓｏｐｈｉａさま［８１９７］
　「二人でひとつ」とか「愛の結晶」とか…皆さまが勘違いするようなフレーズはやめましょう。いもさまも私もキチンとしたオンナですから…。(^_^;

### [8197] sophia	2002.10.10 THU 09:56:48　
	
おはようございます。
一週間は遅いのか、早いのか・・・
明日は「バンチ」発売日♪
「バン木探検隊」は今頃、お宝目指して驀進中でしょう・・
がんばれ「探検隊」！負けるな「バン木」！（なんのこっちゃ＜＾＾；＞）

＞（８１７５）ＯＲＥＯ様
元気そーで♪　
図書館にパソコン置いてあるの？すごい！それはぜひ利用したい・・・が、その前に図書館がどこにあるのか知らないのだよ（泣）
葵様といも様の出会いの目印は「１００ｔハンマー」と「こんぺいとう2号」だったとの話です（うそです、もちろん）
突然でえすが今度メール送ってもいいですか？
試験＆勉強がんばってね！！　　ＧＯＯＤ　ＬＵＣＫ！！

＞（８１８１）いちの様
ギャグが古いよ・・・・ホンとに１９か？
忙しいけど楽しい、とはＭ？　というのは冗談で、学生時代しか楽しめないからね（ニヤリ）
思いっきりはじけなさい。「死して屍拾うものなし」
今回ブラックなレスになってしまいましたが、本心は愛してるのよ♪わかってくれるわね？（脅し）
ホンとにがんばりすぎて倒れないようにね。。

＞（８１８５）いも様
うわ～♪うわ～♪すごい楽しみ♪♪
２人の「愛の結晶」が我が家に届くわけですな＜＾＾＞
感謝です！！

＞（８１８７）千葉のＯＢＡ３様
そーですよねー。最初「女性」と思ったほど「女の心」を知り尽くしたよーな、いちの様なのに・・・・
それともＯＢＡ３様や私のよーな「年上の女性」の心だけ、くすぐる「マダムキラー」なのかしら？

＞（８１９１）葵様
壊れたテレビは叩きましょう！蹴りましょう！！
かつて香が「リョウちゃん人形」にした様に♪
さぁ、腰をいれて　ワンツー、ワンツー♪♪
それでもダメなら今すぐ「家電店」へ　レッツゴー！！

今日はとってもいい天気。なので布団でも干すかな＜＾＾＞
明日は金曜♪
それでは皆様よい「バンチ」前を。

### [8196] 千葉のOBA3	2002.10.10 THU 07:45:39　
	
おはようございます！久々朝からいい天気ーー！

８１８８　ＯＲＥＯさま　試験あるんですかー？がんばってね！今度メールしちゃいます。ＯＲＥＯさまにオーロラ送ってもらえるように。

８１９１　葵さま　テレビ壊れましたか？そう、家電って壊れる時続きますよーーーー！うちは去年から今年春にかけてがピークでした。いつか、カナダへ行くぞツアーやりたいですね。案内はもちろんＯＲＥＯさま！（しかし、その頃私はいくつ？）

８１９２　無言のパンダさま　文化祭で３人で歌って・・・。もしかして「アリス」！？（ぜんぜん違うか？？？）失礼いたしました！　　りょうちゃんの「もっこりパワー」は香ちゃんあってこそ・・・。なんでしょうね。なんかりょうちゃんも、かまってほしくて、小さな子供みたいにバカやってたようで・・・。それを思うとやっぱり悲しくなります。

８１９３　里奈さま　新しいお仕事早くも見つかってオメデトー！里奈さまお誕生日１１日でしたっけ？うちの次男が１２日なので「１日違いだー☆」と思ったような記憶が・・・。８０００番効果すごいですね！うらやましい！私も早く転職先見つけなきゃ・・・。

８１９４　たまさま　受け取りました？これが私の「おまえへの・・・愛だーーー！！」・・・だめだ、だんだん「たま化」する自分がコワイ・・・。

８１９５　将人さま　劇場版パ＠レイバー、借りて来ようと息子と話してます。長男も大好きなんです。真剣に見てないと話の内容が、？、ってなっちゃうあたり・・・。特車二課の面々は今回は、ちょい役ですか？でも面白そー！

さー、お家の仕事して、バン木に行くぞー！


### [8195] 将人（元・魔神）	2002.10.10 THU 00:30:46　
	
こんばんは、将人（元・魔神）です。

＞[8186] 無言のパンダ様
「海坊主さんと美樹さん」の「教師と生徒の禁断の愛編」を
考えているんですが、まだ思いつかないですね。
美樹さんの学生時代に、海坊主先生に憧れてて・・・。
僚とかミックとか、ねずみ、平野、武、重さん、教授・・・
とか覗いていたのを、海ちゃんが助けたとか？
う～ん、どうなるんやろ？

＞[8187] 千葉のOBA3様
今度ビデオで出た劇場版パト＠イバー3は、僕は一度映画館で
見ましたが、漫画版にあった廃棄物13号の話を元にされて
いるんですが、主人公があの特車二課の面々じゃないんですよ。
同じ事件を別の角度から追いかけている若い刑事と老刑事の2人と
犯人の物語でした。
特車二課の面々は、物語を終わらせる為のワキ役でラストの20分
ぐらいに、やっと出るぐらいでした。
ちょっと暗い話ですが、面白いですよ。
もし見られるのなら同時上演だった「ミニパト」という
一緒に借りてみられるといいですよ。

＞[8188] OREO様
オーロラ期待してます。中間試験がんばって下さいね。

＞[8189] Ａｙｕ様
ＣＥキャラ先生の担当教科、確かに似合いますね。
ねずみとか、武さん、平野、重さん・・・似合う科目あるかな？
園芸部には海ちゃんそっくりの西九条隼人先生（こもれ陽）が。
保健室にはRADH!!の朝霞勇希先生が・・・。

トイレに行く時も僚は、男女の対応違うでしょうね。

＞[8190] TAKESHI様
「イデアの日」ってＲＰＧゲームは、知らなかったですね。
僕がスーファミを買った時期は、スト＠ートフ＠イターの
ような格闘技ゲームが流行っていた時期で、その系統の
ゲーム中心で、ＲＰＧはついＤＱなどの有名な物しか
やってなかったです。

＞[8191] 葵さま
テレビが壊れたんですか？大変ですね。
僕の所は、この前までパソコンに泣かされていましたけど
故障がある時って、なんか続きますね。

＞[8192] 無言のパンダ様
リョウの「もっこりパワー」って香さんがいたから
張り合いあったんでしょうね。

＞[8193] 里奈さま
新しい仕事が見つかったんですね。良かったですね。
8000番GET効果が現れてますね。
しかし2年前もバスルームで溺れたんですか？コワイな～。

リョウはＣＥのねずみを主人公にしたキャラだから、重なり
ますよね。しかもねずみの本名がリョウ役の声優さんの名前と
同じ「神谷」ですし・・・。

リョウ・ねずみに、ミックや、ＣＥの平野、武さん、そして
お爺さんのＣＥの重さん、ＣＨの教授、ＡＨの陳さんが・・・
この組み合わせだと、女性軍とんでも無いでしょうね。

ＣＥの課長、内海俊夫さん、海坊主さん・・・ぐらいかな？
女性の味方になりそうなマジメな男性陣は・・・。

＞[8194] たま様
北条司イラスト集、とりあえずインターネットで検索して見たの
ですが、YaHo@オークションとかには出ているのもの、全部
見てませんが、いくつかの本屋さんのＨＰとかでは、無いみたい
ですね。
もしお近くの本屋さん、古本屋さんを探しても無かったら
個人との取引になりますが、オークションとかもどうでしょうか？

僕は以前に北条司イラスト集は、東京に住んでいた僕と、大阪に
いた妹が買ったので、2冊持っていたんですけど、どこやったかな？

### [8194] たま	2002.10.09 WED 23:46:19　
	
さっき何気にＴＶ見てたら、「ＨＲ」（ホームルーム）っていう新番組をしてました。
とてもコミカルで面白いと思ったら脚本が三谷○喜さん！！！納得です。

＞Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ様　【8174】
そうですね。大手の本屋に行けばあるかも・・・。
青年マンガ雑誌の所は「ヤロー」ばっかしで、たまさんにはちぃ～と度胸がいるけど、がんばって探してみます。

＞いちの様　【8181】
『しらけ鳥　～　みじめ』思わず、歌っちまったぜっ。フッ。
確かにギャグ古すぎ。（何故知ってるんだっ？！）
「勇者の会」の会合、次回は是非女装にて参加してぇ～（ニヤリ）

＞将人（元・魔神）様【8183】
私も今探してる本があるのですよ。
北条司センセのイラスト集（２０周年ではなくて古い方）を探しているのです。
出版社にはもう在庫が無くって、あとは本屋に置いてあるのみなのだそうです。

＞無言のパンダ様【8186】
地方人の弱点ですね。こんな時、蚊帳の外ですもんね。
私も参加したかった・・・（勇者の会）

＞千葉のOBA3　【8187】
そうなのだ！ＡＨのリョウちゃんには粘り強さが無いっ！（？）
ＣＨのリョウちゃんなら一回の失敗ぐらいであきらめたりしないのだ！
（これもパラレルだからっ？）注：夜這いの話です。
そして・・・むふっむふふっ。ぐふぐふっ。たまさん只今「にへら中」
結婚祝い届きました。うふっ♪今日は枕の下に入れて寝ます！
♪♪♪♪♪♪♪♪♪♪（蟻が１０）←　蟻のつもりだったのかぁー！

＞OREO様　【8188】
だいぶ調子を取り戻してきて日本にいた時みたいにカキコ出来るようになりましたね。
でもその矢先試験なの・・・。
ひょぇ～、プレゼンまであるの？（なんか企業みたいね）ガンバレ～！

＞いも様　【8185】
＞葵さま　【8191】
おちかれぇ～＆サンキュー（むふふっ）
いやぁ～ん♪とうとう会ってしまわれたのですか・・・。
しかしこれで「二人は一つ」な訳ですね。
離れていてもお互いのことを分かり合える仲ですね。
二人ともちゃんと「かみあって」ました？
えぇっ？これ以上ないって程にぃーー？

＞里奈さま　【8193】
次の就職おめでとう！！＆誕生日おめでとう！
（いつか分からないけど、ちょっと前にあと１週間で誕生日って書いてましたよね。）
２○歳！有意義な一年になりますように・・・。

### [8193] 里奈	2002.10.09 WED 22:26:36　
	
里奈ちん今月イッパイで今の仕事からおさらばして数週間プ～する予定だったんだけど、知り合いの女社長さんが『里奈ちゃんに誕生日プレゼントがあるねぇ～ん♪』って、新たな仕事を見つけて来てくださいました。またまた販売の仕事で、毎年夏になるとと水着の店長しなきゃいけないのを考慮してくれて『水着終わったら戻って来てくれればイイよ』って都合のイイお話！今時そんな条件飲んでくれる職場なんて無いのに！しかも海外ブランドの名の知れた店！これは明らかに８０００番ＧＥＴ効果では！！？

☆８１８４　将人（元･魔人）様
ここ最近は事故にあう事無く平和に暮らしてますね。最後のデカイ事故といえば２年前にバスルームで爆睡したら溺れちゃって呼吸停止になってマジ死にかけたってことぐらいです。２度目の救急車体験！もう乗りたくねぇー！里奈は３０まで生きられるだろうか…？（恐）

☆８１８５　いも様
ハイ、幼い頃からいつも元気な里奈ちんです♪
私は強運の持ち主だったのねっ！？今までバカな事ばっかしてるバチだと思ってました…あはは（笑）強運の持ち主なら、これからも無茶しても長生きできるかな♪あたって砕けろぉー！（…って、あたって砕けてきてますけど…汗）

☆８１８７　千葉のＯＢＡ３様
うぅ～ん。確かに！リョウちゃんの夜這いパワーは衰えてきてるかも。やっぱ香ちゃんがいないと張り合いが無いもんね。けど阿香ちゃんが香モードでハンマー出してくるから、リョウも心おきなく（？）これからも夜這いとかするんだろうな（笑）でもでもやっぱり香一筋でいて欲しいから、呼んでるこっちがハンマーしたくなります。複雑ぅぅ～（汗）

☆８１８８　ＯＲＥＯ様
軟式って日本発だったんだ！？テニスしてて知らなかったかも。立派な日本文化のひとつですね！
ところでＯＲＥＯさんは留学でカナダに行っておられるんですか？里奈も海外生活夢見てます！だけど資金とか全く無い…。一人で行って帰って来る自信も無い…。ってゆうか、一人でたどり着く自信がありません（泣）旅行じゃなくて住みたいなぁ～。
ＯＲＥＯ様、里奈を迎えに来てぇー！！（笑）

☆８１８９　Ａｙｕ様
ＣＥキャラのねずみは、北条先生が『ねずみを主人公にした漫画を描きたくてリョウがうまれた』みたいな事言ってらしたんで、なんかかぶっちゃうんですよね。あの二人がコンビを組んだら香一人じゃ手におえないんじゃ…？おんなじようなの（ミック）もいるし…。女性軍みんなで手を組まないと！でもそんな事になったら学校一日で廃校になっちまう！？誰が修理費出すんだ！！？

☆８１８９　葵様
私のパソコンも毎月ストライキやってますよん。月末になると機嫌そこねちゃうのよねぇ～。子供なんだからぁ～
（電話代払ってないだけ…）

### [8192] 無言のパンダ	2002.10.09 WED 22:18:30　
	
こんばんわ★

最近書き込みする時がかなり深夜のせいか、どうもピンボケことを書いている気がしますがどうかお許しを(^^ゞ

＞千葉のＯＢＡ３さま（８１８７）
「リョウの夜這いに粘りが足らない？！」・・・わかります(^_^;)リョウも「張り合い」がないのでしょうね。
あの「お仕置き」があってこそ「もっこりパワー」も全開するのかもしれませんね。ちょっと悲しいかも・・・(~_~;)

＞葵さま（８１９１）
今度はテレビが壊れたですとー！？電気製品が壊れる時って連鎖反応を起こすというか続いて壊れるっていうけどほんとなんですね(~_~;)あ～今度は何かしら？！・・・うそうそ！もうこれでおしまいにして欲しいですよね！
それから文化祭の話が出てますが私は高校３年生の時に、「恥の書き納め」だぁ！と友達３人で歌いました♪・・・３人だからって「キャンディーズ」じゃないよ～☆さて何でしょう？（笑）

「オーロラ体験ツアー」！？大人気ですね♪

ではまた。(^_^)/~

### [8191] 葵	2002.10.09 WED 21:00:02　
	
　なんてこったいっ！自室のテレビがストライキ！コードはキチンと入ってて、同じコンセントのビデオは電気がつくのになぜテレビは電源が入らないんだ？！こないだ１万２千円もしてビデオ修理したばかりなのに…今年は厄年？！(>_<;

＞いちのさま［８１８１］
　そうです。デートしてきました。いちのさまが雅彦くんみたいに女装してきたら仲間に入れてあげよう♪そういえばお体、大丈夫ですか？ムリしないようにね。文化祭といえばマン研での部長生活…。締め切り守らない部員相手に胃炎を起こした事を思い出します。（泣）母校の先輩・神谷さん、お元気ですかねぇ…？

＞千葉のマダムさま［８１８７］
　オーロラは地球が夢をみてる…素敵です。カナダ行き、ぜひご一緒に♪お声をかければ馳せ参じますよ！（笑）バン木探検よろしく♪

### [8190] TAKESHI	2002.10.09 WED 16:59:13　
	
＞[8183]将人様
スパロボならやったことありますよ！結構おもしろいですよね。僕の中での一番のRPGはスーファミの「イデアの日」というゲームです。漫画家の相原コージさんが脚本、キャラデザインを担当してます。かなりマイナーなゲームですが有名なロープレよりははるかにおもしろかったです。

### [8189] Ａｙｕ	2002.10.09 WED 15:53:30　
	
将人様
ＣＥキャラが教師やるなら、俊夫が遼とコンビを組んで体育とか。瞳は家庭科。泪姉は英語か国語。浅谷は数学（または理科）兼進路指導or生活指導（厳しそう）。課長は社会兼教頭（特に日本史と政治経済が似合いそう）。ねずみは・・・。ＦＣの空先生は美術が良いと思います。私もミニコント考えました。

遼の授業中にトイレに行く許可を取る
女子の場合
女子：冴羽先生、トイレ行っても良いですか？
遼：行ってきな。
とまあ素直に行かせてあげるでしょう。

男子の場合
男子：先生トイレ行っていいですか？
遼：ちゃんと休み時間に行っとけ！けじめが足りねーよ！！

### [8188] OREO	2002.10.09 WED 15:17:52　
	
こんばんわです。
あ゛～昨日の壁打ちのせいで、右半分だけ筋肉痛ダワ・・・最近の鬱憤を晴らしすぎたかな？

＞８１７６里奈様
多分私が間違ってなければ軟式は日本が発祥らしいって聞きました。これも日本文化の一部だったり！？！？

＞８１８０葵様、８５いも様、＆８７千葉のＯＢＡ３様
「地球が夢見てる」ですか・・・すご～いロマンチック☆
も～ゼヒゼヒ、カナダ来てください。ご案内いたします♪・・なんて、ツーリズム勉強中の私が言えた立場じゃないですけど・・・（笑）でもホント機会があったら来て欲しいです！オーロラ、ＰＥＩのほかにも素晴らしいとこ沢山あるので＼(^0^)／
葵様といも様、「新宿デート」実現したんですか！？すごぉ～い！きっと楽しい時間を過ごしたんでしょうね☆じゃ、今度はＯＲＥＯとカナダで！（爆笑）でもよくあの人だかりの中から、パパッとお互いを見つけられたというのにオドロキです☆

＞８１８４将人様
今日は日中暖かかったのでモシヤ・・と期待しているのですが、ちょっと今外でたら、雲でてるし、そんなに寒くもないので、（といっても１０度切ってますけど）無理かなぁ。デジカメに収められた際にはみ～～～んなに感動をメールでお伝えしたいと思いまっす♪絶対収めるぞっ！！！

中間試験がマジ、迫ってます。しかもプレゼンテーションもあるし・・・マズイ！マズイ！(◎д◎）
勉強します・・・デワ


### [8187] 千葉のOBA3	2002.10.09 WED 10:10:44　
	
おはようございます。ゆうべ、ここに来ようとしたら来れなくなってて途方にくれていましたが、今朝は大丈夫でした。ヨカッタ。

＞今週号の感想　第三弾　　明日はバン木だというのにしつこいワタシ。　　　なんか今回久々にりょうちゃんの「夜這い」が見られたんですけど、以前に比べると、あの執拗なまでの、粘りが足りない！！今までのりょうちゃんは、一回失敗したくらいであきらめるなんてことなかった。うーーーん。やはり年齢のせいなのだろうか・・・？それとも香ちゃんがいない事でパワーダウンしたのかしら？香ちゃんのハンマーがないと、夜這いかけても面白くないのかなー？やはり、あれは二人にとって大切なコミュニケート。ハンマーが飛んでくると思うからこそ、りょうちゃんも夜這いに熱がはいったんでしょうね・・・。（以上、３回に分けて今週号の感想でした。）

８１７３　ｓｏｐｈｉａさま　いちのさまに、なーぜ、彼女がいないのか？こんなに「ピュア」な、いちのさまなのにー！当ＢＢＳの最大のナゾ！？ですよねーーー！

８１７５　ＯＲＥＯさま　オーロラは地球が夢を見ているんだと、某歌手の方がおっしゃってましたが・・・。私も一度見てみたい・・・。うーーーむ、いつか絶対いくぞカナダ！！

８１７６　里奈さま　寝言で「伝言板・・・」なんてすごすぎます！もう夢の中でもＣＨなんでしょうね☆しかし、中型犬くらいのポメラニアンって、見てみたい！！

８１８０　葵さま　勇者さまーーー！ゲットされました？ＸＹＺカード！きれいでしょー！！そしてホントにいもさまと新宿デートされたのですね！！いつか私も参加したい！！近々メールさせていただきます♪「アン＠・・」見にいかれたんですね？いいなー。このところ映画見に行く時間もなくて・・・。悲しいです。

８１８１　いちのさま　えーってことは、３年前には彼女がいたのねー！えーーーーっ！（それでもビックリ！）なんちゃって、ぜひバイト先は女の子のたくさんいるような所を選ぶように。ステキな出会いが君を待っているぞ！！

８１８４　将人さま　今度のパト＠イバーは暗い内容ですか？でもＴＶでやってた時も登場人物がアホな会話をしているのに内容は重いものだったりしてましたよね。そこがまた好きだったんですけど・・・。

８１８５　いもさま　やりましたねー！これであなたも｢勇者の会」に・・・。葵さまとのデートいかがでしたー？いつか私も参加したい！！

・・・ほんとーに長くなりました。すみません。

### [8186] 無言のパンダ	2002.10.09 WED 01:43:11　
	
こんばんわ★

今日（正確には昨日）は、すっごく寒かった～！秋の次は冬だってことを久々に思い出してちょっとブルーになりました(^_^;)

＞葵さま（８１８０）
＞いもさま（８１８５）
なんと、「新宿デート」実現されたのですね！ブラボー♪
すっごい貴重な出会いに人事ながら感激です！(^○^)
さすが勇者さま！どんどん「仲間」を増やしつつありますネ☆
個人的には・・・「感謝感激！パンダも感動♪」です(^_^)v

＞将人さま（８１８３）
たしかに海坊主さんと美樹さんは元々「先生と教え子」師弟関係でしたね(^_^;)私ったらトンチンカンなこと言っちゃった！？
おはずかし～い！
本をたくさん買われたんですね(ﾟoﾟ)私も最近「ＲＡＳＨ！」をオークションで購入しましたよ♪連載時は読んでたんですがコミックスは初めて☆とっても懐かしく読みました(^^)

では、おやすみなさい(-_-)zzz

### [8185] いも	2002.10.08 TUE 23:33:07　
	
こんばんわ～☆
わははは～わははは～会っちゃいましたよ！！葵さまに☆
葵さま今日はホントにどうもありがとうございました。
詳しいことは・・・内緒ですけどね～。わははは～。

レス！
＞千葉のOBA3さま[8172]
行って来ちゃいました～ホントに！短い時間でしたが、楽しかったですよ。是非是非次回は（あるのかっ！？）マダムもご一緒いたしましょうね！うふっ。

＞sophiaさま[8173]
ご心配して頂いてありがとうございます。大分よくなりまして、今日は学校行ってきました。(^^)
sophiaさまのそのお言葉だけで愛は届きましたよ～☆
そのお礼と言ってはなんですが、数日後に届くであろう葵さまからのお手紙にご期待くださいませ。詳しいことは届いてからのお楽しみってことで☆うふふふ～・・・。

＞OREOさま[8175]
どもです。来年あたり母とオーロラ見に行きたいね～って言ってるんです。なので、ナマで鳥肌！！体験できるかもです。

＞里奈さま[8176]
いつもお元気な里奈さま、その素質はすでに幼少のころに目覚めてたんですね。すごい強運の持ち主！！さすが、８０００番ゲッターだけありますね☆

＞いちのさま[8181]
早くモロッコ（だっけ？）に行って女になっておいで♪
そして次回の新宿デート（あったらですが・汗）には参加なさって下さいね～☆わははは～。（冗談なのかどーなのか・ニヤリ）

では～（長）。いもでした☆

### [8184] 将人（元・魔神）	2002.10.08 TUE 23:26:24　
	
＜長くなったので分けますね＞


＞[8159] いも様
僕も小さい頃から「ぜんそく」と「慢性鼻炎」でになってます。
最近は良くなっているんですが、体調を崩した時はツライですね。

＞[8160] 里奈さま
僕も小さい頃に、妹とケンカした事ありますけど、そこまでの
ケガした事ないですね。
コワイ・・・事故で、そんな怪我されたんですか？

＞[8161] OREO様
転校生編、よろこんで頂いてありがとうございます。
冴羽リョウ先生の授業、しょっちゅう授業が潰れているん
でしょうね。
オーロラ見れるといいですね。もしデジカメに納められたら
見せて欲しいですね。お願いします。

＞[8162] 千葉のOBA3さま
「堀ちえみ」さん懐かしいですね。大阪では朝の10時か11時かの
番組に出られているそうですが僕は数回しか見た事がないですね。

パト＠イバーの劇場版の3作目「WXIII 廃棄物13号」は、今までとは
異質な感じですよ。まあ、今までの劇場版2作も、漫画やＴＶ版とか
かなり違いましたけど。
同時上演だった「ミニパト」という映画が明るかったから良かった
ですけど。

ＴＶアニメ版は、大阪の読売テレビではでは朝5時という時間帯に
放送されてました。
当時、じゃあ東京とかで放送されている時間は・・・って新聞の
ＴＶ欄をみたら再放送の「＠休さん」・・・おぃおぃ。（汗）(^~;
その当時のぞの時間帯の日テレ系アニメは、子供が見る時間に
やって無かったみたいです。
パト＠イバーは＠ンデーで連載されていたのでビデオに録画して
見てましたが、知らなかった人も多かったんちゃうかな？

＞[8176] 里奈さま
＞『伝言板…見に行かな…』
・・・すごい。なんかＣＨに取り憑かれているようですね。
寝ぼけて『ハンマー』出さないで下さいね。

＞[8180] 葵さま
2度目のＸＹＺ・ＢＯＸで「いも」様とも対面ですか？
いいな～っ、東京近郊の人って。

### [8183] 将人（元・魔神）	2002.10.08 TUE 23:25:22　
	
＜長くなったので分けますね＞

こんばんは、将人（元・魔神）です。
Bo@K OffのＨＰを見て、東大阪市に何軒かある事を知って近くの
2つのBook Offの2店と、近畿大学前の古本屋さんなどを、探検して
来ました。
捨ててしまったり買わなかった本を買い直しました。

買ったけど、捨てたかして無くした北条司先生の作品RASH2巻と
小説CHスペシャル1（アニメの「シークレットサービス」）
小説CE、買ってなかったファミリー・コンポ8巻～11巻などの
北条司先生の作品を買ってきました。
CHアニメ版のコミックスを探したのですが見つかりませんでした。

他にはつい懐かしいなって思って立ち読みしてしまったら欲しく
なった長編ドラ＠もん（映画版の原作）の最初の方何冊かとか、
パソコン雑誌に載っている漫画の為に、普通の本屋さんであまり
扱っていなかった週刊ア＠キーのカ＠スだもんね1～6巻とか
色々買ってしまいました

まだ色々と立ち読みしてしまい、かなり長い時間、古本屋さんに
いました。
CHのアニメコミックスやCDなども探したのですが、今回は見つける
事ができませんでした。
また、大阪市のなんばの方にBooK Offが3店舗ほどあるみたいなので
探しに行こうと思ってます。

＞[8151] 里奈さま
『今月ずっとレンタル半額！』ですか？抽選に当たったんですか？
いいですね。CHのビデオが充実してある店だったらよかったん
ですけどね。

転校生編の話、風邪の熱でウンウンうなされている時に
思いつきました（汗）(^^;
風邪のせいでパソコンに向かって長時間打てなかったので
だいぶ遅くなりましたけど・・・。
また、こんな話を作れるのなら、北条司先生の作品オールスター
キャストの競演ってのやってみたいですね。

＞[8152] TAKESHIさま
僕もRPG好きですよ。学生時代にＦＣ版ドラ＠エから始まって
高校生の時は、情報処理部（パソコンクラブ）で、
パソコンＲＰＧ「ザナドゥ」「ハイドライド」「ウィザードィ」
や、テーブルトークＲＰＧ「ソードワールド」「ロードス島戦記」
「フォーチュンクエストＴＲＰＧ」など、やってました。

ＤＱはＦＣ1～4、ＳＦＣ5～6、1・2、3とやってＰＳ版7も買った
のですがＰＳ版7があまりにも膨大で、仲間が4人になった途中で
止まっています。やる気を出してクリアしたいんですけど・・・。

ＦＦは、ＰＳ版7と、7インターナショナルだけクリアして他の
シリーズはやってないですね。

最近は、ＲＰＧよりもスーパーロボット大戦シリーズ（ジャンル
じゃなく、その1つの作品だけ）が中心になってます。

この前から、久しぶりにやり始めたのは、パソコンのアクション
ＲＰＧの復刻版の「イース」をやってます。
これは、もう十数年も前にパソコンのソフトとして流行った古い
ゲームなんで、ファルコムというゲーム会社が基本的に、家庭用
ゲーム機ではなく、ＰＣゲームソフト専業なので（一部、他社を
通じて移植されてますけど）ＰＣゲームファンの方を除いては
有名ではないゲームかもしれませんが、その当時は、ＰＣゲーム
では画期的なゲームで、すごく流行っていて夢中になっていた
ゲームです。
Windws版で復刻版が出て、当時に出いたアニメのＤＶＤも付いて
いたので懐かしくて、つい買ってしまい、更にWindowsXP対応版が
出たので、懐かしながら、やり直しています。

「WXIII　パト＠イバー3　廃棄物13号」まだ借りれないです。
借りてる方、早くレンタルに返して欲しい・・・。

TAKESHI様、「WXIII」とかのローマ数字なんですが、機種依存文字
で、MACとかのパソコンの機種によっては、文字化けしてしまうので
アルファベットの「I」「V」「X」を組み合わせる方が、皆さんに
読めるのでいいですよ。

＞[8153] chikkaさん
あの小室哲哉さんが結婚ですか？おめでとうございます。
＞以前に離婚されていた事も知らなかったので驚いたけど

＞[8154] Ａｙｕ様
「冴子の父が校長」ってのは、以前に誰かが言われていたＣＨ
キャラの教師ネタからで、永石さんはＣＥの話から見ると
それ以上の権力持ってそうな感じなんで「理事長（来生3姉妹の
代行かな）」、課長はＣＥでは「○○課長」って名前を呼ばれて
ないので、「教頭」じゃなく、そのまんまの役職で
「教育課の～」とかなんかの課のＣＥ先生達の課長という事で

ＣＥの先生の担当科目とかクラブ活動って何してるんでしょうね？
ＦＣの若苗空先生（ＰＮ春風空）は、本業の漫画家やりながら、
学生に教えに来ているかも知れないな～。
学生に男か女か言っているかは謎という事で・・・（汗）(^^:

＞[8155] 葵さま
阿香の日本語って、睡眠学習だったんですか？（汗）(^^;

＞[8158] 無言のパンダ様
＞海ちゃんと美樹さんの教師と生徒の禁断の愛編とかは
＞どうでしょう？
＞・・・でも美樹さんっていくつだったっけ？

う～ん、海ちゃんと美樹さんは、昔に先生と元・生徒の関係で
恋愛してて美樹さんが先生になって、この学校にやって来たって
言う感じだったら、年齢がいくつってのは考えなくても
いいんじゃないんすかね？

＜長くなったので分けますね＞

### [8182] TAKESHI	2002.10.08 TUE 23:09:03　
	
＞[8179]里奈様
それは大変だ！中型犬ほどというと、かなり太ってるんじゃ？ダイエットしたほうがいいかもしれませんね（笑）

＞[8181]いちの様
ほおがこけた？大丈夫ですか？体調くずさないようお気をつけください。
ここにいられる方々も読まれたんですか！やっぱり自分のが読まれるとうれしいもんです。いちのさんはどんなラジオ聞いてるんですか？

### [8181] いちの	2002.10.08 TUE 21:30:26　
	
お久しぶりな感じがいたします。いちのです。こんばんは。
最近は文化祭の用意と課題の処理とサークル＆部活の見学と友達の訪れと・・・てな感じでイッソガシイ忙ッしい！！
しかも、夜は眠れず、テレホンショッピングを眺めては、疑いの心を隠せない、そんな日々・・・。
とにかく忙しい。でも、楽しく、充実した日々なのかもしれない（笑）。

＞[8138] TAKESHI様
最近ほおがこけてきた“いちの”です。
お手紙やメールならば「ラジ＠」でここにいらっしゃる方が読まれるのを何度か聞きましたよ。

＞[8140] 里奈様
「愛はデータでは図れませんからね」
おっと、これはこれは、恋愛の女王様「ジャスゥ～」に愛を１つご教授してしまったようですね（セピア）。
ごめんなさいｍ（＿　＿：）ｍ恋愛初心者の私がデシャバリました（汗）。

＞[8145] 葵様
もう、デート行ってきちゃったんですか！？
“いちの”が女でずっと通していたらいつの日か大変なことになるやもしれない・・・ふふふっ。タイヘンよ。

＞[8150] 将人（元・魔神）様
ＣＨの名場面を考えていたら、ＣＨ読みたくなってきちゃいました（笑）。全巻持ってきといてよかったー♪

＞[8159] いも様
流石！！寛大ないも様！！！いも様のお顔が仏様に見えまする～！！！
でも、よくあることって（汗）。レス忘れられるのがよくあっちゃ寂しいですよ～。

＞[8162] 千葉のOBA3様
「彼女できました☆」だけで、ビックリされてもねー（汗）。もう何年も彼女いないみたいじゃないですか！！・・・実際にいないんですけどね・・・。かれこれ３年くらい（涙）。

＞[8167] たま様
おっと、これまた新婚新妻のたま様にも愛を１つご教授してしまいましたかな？（男前）・・・ごめんなさい＝３またまたデシャバッテしまいました（涙）。誰か、この私に「愛」を下さいｍ（＿　＿：）ｍ
「恋」に恋する１９歳、いちのです・・・。

＞[8173] sophia様
失礼ぶっこきですね（プンプン＝３）私だってつくろうとすれば彼女の１人や２人ぐらいちょちょいとできてしまいますよ（冷や汗）。ただいい人が近くにいないだけ（引きつり笑顔）。・・・いいんだ、いいんだ（涙）。

しらけ鳥～　飛んで行く～　南の空へ　　
みじめ　みじめ～（泣）。

・・・ギャグが古すぎましたかな（汗）？
